%%=============================================================================
%% Voorwoord
%%=============================================================================

\chapter*{\IfLanguageName{dutch}{Woord vooraf}{Preface}}
\label{ch:voorwoord}

Mijn naam is Sebastiaan Van Herbruggen als afstudeerproject heb ik deze bachelorproef geschreven. Tijdens dit onderzoek heb ik op verschillende vlakken mijn kennis kunnen verbreden. Ik heb ontdekt hoe CMS'en zoals als Drupal in elkaar zitten tot zelf een module te schrijven voor zo een CMS. Ik vond dit zeer interessant omdat ik bovendien mijn opgedane kennis over Drupal en Angular heb kunnen toepassen en verscherpen tijdens dit project. Maar dit is mij natuurlijk niet alleen gelukt daarom wil ik graag bij deze mijn co-promotor Frank Crijns bedanken voor zijn zeer bruikbare adviezen, duidelijke sturing wanneer dat nodig was en de motiverende gesprekken die we gevoerd hebben. Daarnaast wil ik Giselle Vercauteren, bedanken voor haar feedback en hulp tijdens dit onderzoek. Tot slot wil ik mijn collega bij Cegeka Lorenz Struyf nog bedanken voor zijn technische hulp bij het creëren van het content dashboard. Het was zeer fijn om met hen te kunnen werken. 
